(訴苦post)Non-jupas真係一場持久戰

以為努力讀果三個sem好辛苦，點知原來等interview等offer先係最辛苦

CU Sociology無interview HKU Social Science無offer

Sociology 已經有人有offer

會唔會降低要求等自己好過d

等到咩都唔想做

已經屌唔住啦

唉 一齊等啦我地

頭三個SEM根本唔辛苦
說好的SEM4可以HEA呢
忙INTERVIEW忙PROJECT忙ASM
氣都抖唔到喇

巴打gpa幾多 我都冇hku bss

CCCU 3.74/4.3

年紀唔細，係2015年6月決定讀返asso既時候同自己講過今次係俾自己既最後一次機會，希望個天都俾個機會我啦

大家都唔好放棄呀

我係咪識你

我冇巴打讀書咁勁
但DSE落足心機讀 最後爛得好可怕 決定行ASSO 條路 諗住盡力3個Sems 盡早收Offer
最後得個吉(暫時)

讀書勁就唔駛做asshole仔啦

巴打CCCU？

係

勁就一定唔係，但係比上不足，比下有餘囉
巴打你介唔介意講下CGPA大約幾多同報左乜？

~3.6
冇報三大 其他都有

的確大家都曾經係公開試失敗過，但我覺得讀asso又唔代表乜嘅，最緊要盡左力，問心無愧啫

咩division？

DSS

好絕望

真係有機會識
你Program幾多人倒？

一日未到9月開學大家都唔好放棄！
You're not alone！

點知

唔想相認但又想知我識唔識你，心情好矛盾

頂住呀！

好辛苦

不如咁問啦 你翻telford/ KLT?

佢有offer潛左水？

佢上面話自己暫時得個吉

支 持 樓 豬

你地入到u希望唔好太串
我果科啲non ju串過馬撚

我覺得 hku bss 同你邊間cc 同prog 有d 關係
識人cccu dss 3.8 有offer

各位仲等緊interview/offer既
與其走去求神拜佛
倒不如真係操fit自己好過
求人不如求自己
今年唔得就要upgrade自己出去報course etc
等運到就一世都運行
利申 gap過兩年 已收offer

點串法

好撚想死

同科3.8有offer 我3.95無
應該真係衰ielt 6.5 唉
hku bss係咪無乜人會dum出黎 n手飯都無得食

可能真係 我3.8x都冇offer 想知你朋友有冇考ielts

打定輸數入其他u 希望快d有offer
到而家仲未收到

但我英文有4
ielt失手炒左2份卷先6.5
如果真係因為ielt唔收

但我朋友3.83 dse4 冇考ielts都有

大家耐心等多等，支持住！
我係有識朋友琴日收到cu offer會放hku的
應該仲有一部分人準備放
下個可能就排到你了！！

介唔介意讀邊個programme

請問收到CU咩offer? Gender?

人地present係到高談闊論
又以為自己識好多云云
希望只係少數人啦